塩野干支郎次 魔域英雄傳說 ユーベルブラット 170話 最終回 中文

漫畫魔域英雄傳說 集中討論，最後倒數14年漫畫連載下集完結

越後越求其

我都係110開始先追番

開頭好好睇,
去到格雷恩死之後開始下滑

嘩 終於肯完啦

主角無扑野就開始唔好睇。

最後變左大怪物 唔知做乜九

終於完

仲以為會畫多十年,
突然之間就完左